根本話C朗勁d的人，都未睇過美斯全盛個陣有幾恐怖

拿
講明先
真心覺得C朗好勁
佢係條命衰
衰在佢同呢個痴線佬同一個年代

睇下呢兩條片就知有幾癲
（兩條都係一場波入面的精華，睇全季集錦無意思，個個都係球王）

有時真係唔係話C朗差
但足球真係要成場睇
剩睇數據其實真係唔準

呢兩場波美斯都唔係入十幾廿球個種
但你睇下佢次拎波
對對手造成的威脅有幾大
人地要花幾多人去阻止佢
就知有幾恐怖
比人感覺真係一個人屌打人地全隊

C朗勁個陣係腳風好 入三四球
睇比數會覺得佢一個人帶領球隊贏波
但佢入波集中係反擊/遠射/死球
全部都係要成隊波造出黎
問心如果佢係一隊弱隊踢
究竟仲可唔可以有咁多射門機會？

美斯勁係勁在
就算踢史篤城
都可以吸引3/4個人埋黎逼佢
一係佢就過撚哂你
一係佢就用創造出黎的空位交波比人

最後就係對足球的理解
C朗個種其實係運動員的典範
將每種物理上的可能加到最高
無人會否認佢係出色的足球員
因為佢送到個波入網
但睇佢踢波
你係唔會對足球加深左理解

相反睇美斯/小白/沙維/布斯基斯踢波
你真係會覺得佢地用緊個腦踢波
每一個動作都係有作用
唔會插完花 又回後
或者一味trial and error 式的浪射

如果朗癲係你最估佢唔到的球員
美斯應該係集足球智慧同技術於一體的典範
你望住佢
明知佢過你 你連拉都拉唔住 鏟跌佢 又企返起身
明知佢會傳 你估佢冇咁準會傳到 佢又真係傳到
明知佢會射 封哂位 佢都可以射埋你大細

科學家已經研究過
美斯大腦的運動反射神經係萬中無一
先可以係極短時間內做正確的決定同動作

有人話
係巴塞勁 先令到美斯勁

其實係岩岩相反
成套傳控足球的核心就係做突破缺口的美斯
沙維小白係好重要
但足球最終都係要得分
一咪傳控係贏唔到比賽（2014西班牙就係咁）
數據上都反映到（助攻美斯最多的唔係沙維小白，反而係後上側擊的丹尼爾）

當然你可以話好鍾意睇充滿力量 速度的足球
但從古到今
最為後人所讚頌的
都係有足球智慧的球員
因為體能會隨狀態而消逝
唯獨技術同智慧先係歷久不衰

留名睇世界大戰

lm

Lm

又係小花迷開post 悶唔悶啲
幾時先有牙朗迷做功課開post

郎迷全面進場

退出左國家隊未？

力量足球一啲美感都無

點解球迷鐘意施丹細哨，咪就係藝術2個字

賤種不願面對

唔講以為杜奧巴 卡路士變左袋底泥

知啦知啦
一拎個金球姐
洗唔洗衝哂出黎開咁撚多個POST吹奏美斯

唔講以為佢地做左幾次世足先生

細哨算唔算力量型

又嚟 我個post啱啱先完

是實賤種朗係垃圾

美斯fans呢排做咩？
受威脅？
係咁吹奏

成個波台低質哂 十個post有成四個係到講牙朗美欺邊個勁 陰公

杜奧巴都算

卡路士真係比人高估得好撚緊要

呢排做咩咁多長文吹奏梅西

呢啲post真係好撚煩
一日開幾個煩唔煩
班美斯撚係要拗到你報先識停
你班仆街搞撚到人對美斯好反感呀知唔知呀

美斯勁過C郎係人類既都知啦

彈出又彈入 你吹牙

你個勝過千言萬語post點搞呀

牙朗迷懶麻
利申 牙朗迷

美斯風頭俾牙朗壓過曬 要靠開post搵存在感

五大聯賽歷史入球王：c朗
西甲歷史助攻王：美斯
歐聯歷史入球王：c朗
歐聯歷史助攻王：c朗
聯賽冠軍次數：美斯較多
歐聯冠軍次數：大家都4次，但美斯05-06第一次拎歐聯八強後就冇出過場，真正擔大旗拎得3次
國家隊大賽冠軍次數：c朗1次，美斯0次
金球獎：大家都5次
美斯迷：你睇過全盛美斯既精華片段就知美斯屌打c朗

啱牙 卡路士 卡卡收左皮
奧巴美揚係垃圾
一定要左扭右扭先叫做踢波

其實有踢過波既人都會明

c朗果種勁 係推到極致既人類
用最短既時間思考 再用最有效既方法用自己身體去運用足球
係李小龍追求武術果種精神

美欺
挑
根本個腦已經生係對腳度

入球轉化率？

c 朗都係第一 第一低呀

佢所謂入球紀錄，射左幾多腳

迪亞比都做到啦

其實樓主一人都開左十幾個post引戰

咁迪亞比做到未

你咪放個伊禾比係皇馬前線度囉 一季有無十球都成問題啊傻鳩

迪亞比都做到，係咪姐係今年美斯連迪亞比都不如

咁丹尼爾定沙維小白重要D

反而國家隊迪亞比做到美斯既成就，都係無冠

你老母有無教你認字？
定你老母死能左？

轉化率唔係唔識字？

美斯30%
賤朗1.82%

美斯勁賤朗幾多倍？

結論

c朗是一隻垃圾

美斯勁過c朗因為要成場睇，數據作唔到準
美斯重要過沙維小白因為美斯得分多啲，足球最終都係要得分
講到咁世界上已經冇人夠美斯迷講

是實c朗係廢過美斯

有心反搏就討論下樓主既內容

結論- c朗垃圾一名

如果入球轉化率係重要球壇獎項就唔會得神射手助攻王最佳球員啦，如果入球轉化率重要今屆金球獎就唔會有4成半國家隊隊長教練記者球迷投c朗，得19%啦
美斯迷圍爐踩c朗就得，留言撐c朗就比你問候伯母，美斯迷真係好撚理性

如果入球轉化率係重要球壇獎項就唔會得神射手助攻王最佳球員啦，如果入球轉化率重要今屆金球獎就唔會有4成半國家隊隊長教練記者球迷投c朗，球王美斯得19%啦
美斯迷圍爐踩c朗就得，留言撐c朗就比你問候伯母，美斯迷真係好撚理性

@johnowen

咁你老母真係做雞養大你嘛

樓豬拎一場波黎得出兩人高下結論係得你隻美斯狗先覺得有討論空間，西超杯唔見美斯迷出黎吹奏既

又黎世界大戰
你唔厭我都悶

c朗連美斯車尾燈都見唔到啦

quote曬全段又紅字有咩用

而家開一百個po都冇撚用
贏左世界杯先慢慢打j啦

係佢前面梗係望唔到車尾燈

原本係quote成篇文,但太長廢事quote cut剩呢part姐,牙維俾個面ok

盲嘅都知c朗已經係歷史第一人
花迷仲要開post打飛機

五大聯賽歷史入球王：c朗
西甲歷史助攻王：c朗＞比利+老馬+碧根+施丹+大細哨
歐聯歷史入球王：c朗
歐聯歷史助攻王：c朗
聯賽冠軍次數：c朗＞比利+老馬+碧根+施丹+大細哨
歐聯冠軍次數：c朗＞比利+老馬+碧根+施丹+大細哨
國家隊大賽冠軍次數：c朗1次，比利+老馬+碧根+施丹+大細哨廢事數
金球獎：c朗＞比利+老馬+碧根+施丹+大細哨
入過嘅金球而拎嘅另一種金球獎：c朗＞比利+老馬+碧根+施丹+大細哨
朗迷：講返美斯啦不過咁比法都係牙朗贏囉

奧巴笠拿華斯嗰球咪有智慧囉，卡卡連過幾人入禁區咪有技術囉

呢個POST見盡咁多年美斯FANS 質素
一係狂吹奏好似無人知咁
一係唔夠講就曲線讚C朗

美斯迷入面最撚on9低質就係你
唔係正經討論，唔夠講就講人老母，周圍咬人搏存在感正一小朋友，你啲低質留言真係睇壞眼，我應埋呢次就算喇

你老母咪又係我執返黎比隻狼狗屌先生到你隻生滋狗出黎，收下把口啦on9仔

王騎好似唔係小花迷
係反朗拜畜

2012西班牙咪贏到囉

朗迷不遑多讓，講比利又話古代，講老馬又話上帝之手，講碧根又話後衛+靠德國，講施丹又話入波少，講細哨又話高峰期短，講大哨又話冇歐聯

隻生滋狗出哂名低質，次次吹奏小花一定有佢份，
比人反駁就亂咁咬人

美斯二線球員仲想佢點？反而史上第一效率1.幾%夠曬傳奇

屌你老味 先唔理你講到阿朗完全無創造力無腦咁
樓主你唔係好鍾意一張圖就勝過千言萬語架咩
上次柒撚左又轉行長文路線

改名王116896會員收埋咗狂吹奏美斯人格，表露返迷朗人格

牙朗三線都不如啦,咩迪亞比都勁過佢啦

咪玩啦師兄
公認c7>>>>>美狗

幾十個post
得啦得啦 知啦

一張圖勝千言萬語阿
仲有好多正皮添

比人追到55就係咁趕出黎係咁護航

只有巴塞先配得上史上第一

睇精華邊個唔勁

講真 做得巴狗都一定係勝利球迷 做得勝利球迷就縮入自己狗竇打飛機算啦

迪亞比有咩勁

2&b/香川/沙高呢幾個未必

等阿根廷贏到冠軍先出黎吹奏啦

所以咪低一班波囉

美斯迷仲識波過國家隊教練同隊長

你同你班皇迷手足都幾大分歧下

大家咁話

佢獌迷黎

見到j入球轉化率諗番起
同贏疤菜要贏埋控球率
如出一轍

無你迷賓黨事啊

成個post都係朗迷屌樓豬，但正皮多咁多既

比人逼到去絕路既巴狗除左開post鳩吠仲可以點

口裡說不

勝利球迷點會撐巴塞，又唔係贏得多，多冠軍，係都皇馬巴黎車路士曼城啦

逼到絕路?
望下西甲聯賽榜先講啦

我同意佢地牙朗同皇馬史上第一

6冠已證明一切

陳7球王片都勁過c朗啦

On9先會將連登正負評睇得咁認真

掛住入波要屌佢

我唔同意你

皇馬紀錄已證明一切

死撚開啦 又對比 你拎你呀媽同你老豆來比都有唔同啦

歐聯16郎紀錄

C朗高鋒已過
美斯起碼仲有幾年玩

唔係daddy既話都有排16強

呢d post睇到厭
下屆俾返美斯拎啦 煩鬼死

依家橫掃世界，仲未搵到對手

C朗高鋒已過呢句伏嚟

㩒咗入第二條友睇
屌你老母睇咗兩分鐘
一係交失波
一係係中圈攞波

朗：服左你地啦 下屆唔敢拎了

理撚得你今年邊個拎金球 依家講緊全盛時期既美斯
佢18、19歲初初出黎踢已經屌打皇馬、曼聯呢d豪門 ，
可以去utube睇番果時既精華，對住一堆當時既球星都可以過人當食生菜

巴塞西甲遙遙領先呀嘛

領先都係廢啦

矮仔收皮，C朗行出黎已經鶴立雞群

留名

C朗？我覺得好普通

理撚得你美斯有幾撚勁
依加係屌緊你班美斯狗係咁吠 吠咁撚多個POST都未停
姐係要個個都鐘意美斯你先唔吠?

其他人唔知
但樓主一定係

由「日日」都有人用老馬比利去比既美斯
做咩近排折墮到日日同次一等既c朗比咁慘

全盛個種恐怖 恐怖到係全盛個陣比次一等既球員1:4追到5:5

會員屎。朗拿度入左黎未
定又去左大家樂high tea

巴狗將2.2億用左收買球證

13個歐冠，史上第一

係

幫疤駁埋 佛朗哥

又係回塘論
其實睇左阿朗幾耐呢?
下下入球荒就話回塘
之後踢返起係咪又好似卡卡王子咁回春?

巴狗抵撚死啦，得罪我皇

仲有我想講既係C朗除左靈活性速度真係下降之外 其他能力都唔係咁多位皇迷所講既“回塘” C朗一向都係心態決定一切

美斯真心稱得上球王
C朗要形容既話我覺得葡萄牙轟炸機比較適合

美斯要形容既話我覺得翻版馬勒當拿比較適合

我認同樓主講小花佢個種威脅性
小花係可以引幾個人都仲搵到位出番黎之餘
仲搵到位射到波
呢下係牙朗對比小花係比較弱嘅一環

但係牙朗係另一種風格嘅球員
入楔能力真係極強
唔講遠嘅
近近地上季歐聯決賽第二球摩迪拗腰斬番個波出黎
你真係估唔到c朗會係嗰個位出現

所以我覺得創造性黎講小花技高一籌
但牙朗對比起佢都有好多地方都唔輸蝕
所以論及呢個時代邊個係第一都仲係有好多爭議

利申：牙朗迷

Ching連王騎都唔識
拗極都係晒氣

奧運冠軍真係唔計? 擔大旗啦

唔洗講咁多，講啲客觀事實自己分邊個勁啲
分能力同榮譽兩part

美斯S級能力：技術，playmaking，傳波，速度，射門準成度，把握力，入球效率，閱讀球賽能力
C朗S級能力：入球效率，腳頭，頂波，走位，速度，斬波

球會榮譽：歐聯次數一樣，美斯聯賽多冠軍啲
國家隊榮譽：世界盃亞軍 vs 歐國盃冠軍
個人榮譽：世足/金球次數一樣

心態球王

如果心態決定一切
咁C朗踢多十年都入到咁多波啦
其他留言都唔想駁
見到你呢個真係心諗...

屌睇唔到
仲有冇其他片?

牙朗條命都叫衰？
皇馬葡萄牙d運碌左幾多盃返黎？
美斯就真係衰啦
幾次亞軍 仲要比人拎黎同牙朗比較

C朗走位係勁，頂波都勁

但其他技術，例如控傳帶射都差過美斯，另外用波分波(傳球)創造力都明顯差距

好似皇馬咁
modric負責分波，isco有個人突破，c朗有入球效率
但messi分波強如modric
突破強過isco
入球能力唔差過牙朗

逢登波台已經比疤迷進佔左好耐啦

美斯得到名宿認同 但得唔到連登足球專家認同

垃圾黎姐

艾達
泰利線低
拉膠救世
基沙文敗家，關法蘭炒粉

呢度都4個盃

相反，美欺(唔計傷左個次)3次歐聯決賽都係knock out對手

對禾堡 對羅馬 對廢鏝

亞軍都係榮譽
當打和super算啦

無朗仔先贏
有朗仔就無艾達

其實就好似林丹同李宗偉

你話李宗偉唔勁? 當然唔係
但佢唔好彩撞到有林丹依種人

林丹同美斯一樣
佢地天生就係特別對某種行為有更強既反應力
一般同佢地兩個層次
好似c7努力到最盡係98分既話 偏偏美斯可以到99.9分

好好奇呢個結論係點得翻黎
99.9分係場上未必幫球隊贏得過98分
足球始終係團體遊戲
利申非巴迷非馬迷

北京電視機都冇運

社交平台c朗夠多like過美斯啦，唔通又要否定美斯實力咩

呢個一定 美斯係創造機會同埋門既球員 C朗只係門前終結者

無創造者 C朗變得無意義 到時只會屌隊友

有咩好拗？
呢d時候緊係讚下美c咪算
佢地5月至9月個段時間谷左咁耐先爆都算係咁
學疤迷話齋
贏唔到西甲唔緊要 贏到你國家打吡先爽
反正今季已經贏左兩次 都夠皮了

我就係欣賞C朗有鬥心，用努力對抗宿命，追到五次金球平手。

呢種先係男人嘅典範，永不服輸。

獌迷夠多

李宗偉次次都輸
打神龍又係輸

係足球場散步有乜勁

比卡卡放狗咁放

美洲盃/世界盃 冠軍呢？

C朗家波會因年紀而衰落
美斯就技術加個腦，老左都仲可以逗後啲做攻勢

Agger..依家墮後造波都好有威脅，自己閒時爆入去又得
反而牙朗做搶點無供應就收皮了，依家老左

又係回塘論
其實睇左阿朗幾耐呢?
下下入球荒就話回塘
之後踢返起係咪又好似卡卡王子咁回春?

仲有我想講既係C朗除左靈活性速度真係下降之外 其他能力都唔係咁多位皇迷所講既“回塘” C朗一向都係心態決定一切

好煩
正常都係覺得兩個都勁
勁係唔同方面姐
嘈完佢地邊個勁d有錢分？
又要引哂d波台死on9 出黎盲反盲抽拎存在感

足球最終都係要得分
牙朗入波最多
咁到底係牙朗勁定美斯勁

美洲盃互射12碼飛機
之後就彈出彈入

牙朗，歷史最強運動員，唔單止足球層面了

咁保方小白一定最廢

咁我覺得占士勁D啦ching
演技方面奧斯卡一直仲差緊你一個獎

我淨係知你要驗眼，上google search下啦
盲嘅都上到網

都係布斯基斯
不用分得那麼細

柒左就死番入狗竇啦

唔洗咁嬲wo ching

搶點能力
阿朗史上第一

笑死 睇到 以為美斯係咩垃圾球會踢波
定巴塞其他隊友都係廢物

不斷講控波 盤扭 仲以為足球得哩d先叫球技
好撚心啦 現代足球已經變化好多 搶點 踢門觸覺哩d係更實際球技

屌之前又笑c朗西甲亞軍王，宜家又話皇迷好撚多冠

你肯定無搶點射門觸角？

屌，美斯嘅領導能力點都比唔上老馬啦

把握力同入球效率有咩分別
美斯減返入球效率（重覆），加返走位，過人，盤球，斬波，罰球
C朗減返入球效率，速度，斬波
咁就岩

美斯踢過英超？ 佢去到英超我驚佢比人撞散
西甲波根本不值一提
英超節奏快咁多 又體力化

好鳩煩呀你呢D垃圾po

力量型打大巴

Football vs soccer

就快變潮文

美斯迷:識波既就知......../明眼人就知.......

美欺已經係世界公認球皇仲有需要連登仔認同？

柒頭巴閪講到自己幾撚識波世外高人咁撚樣,現實咪又係一個好似靳民知咁既柒頭

變左秒經post
明明C朗同美斯係球場嘅位置同功能都唔同
究竟有咩好比
好好珍惜埋依兩三年啦 佢兩個都老啦

亞軍就咪撚提啦
保方都講過世人只會記得冠軍
奧運, 世青冠軍都可以寫既

奧運踢贏班業餘人士都食

唔知邊個勁
但唔中意睇美斯踢波

根本唔同 有咩好比

時勢造英雄

英雄造時勢

唔知美斯仲踢到幾多年

等小花連攞到歐聯再開po啦柒頭

等小花連攞到兩屆歐聯再開po啦柒頭

其實真係得連登覺得牙朗勁過美欺
你可以話美欺省球迷岀賣老豆
純粹講球技美欺一定係最top

技術係好呀 係D fans垃圾姐

係呀全盛時期好勁
只不過近5年輸足4年俾個老佢兩年嘅c朗咁解

美斯計全盛
C朗計今季？
牙朗職業生涯罰球入得多過小花
同埋係宜家老左慢左d啫
早幾年既牙朗無速度？
仲有連續咁多季入4,50球無入球效率？

1個咩都要爭第一既人追足幾年先跟到1個俾人叫小花既人
成就上各有所長，爭勝心C朗強，足球天賦小花高
你話邊個勁多數人都會答美斯，但好多時一個唔認輸既勁人比一個天才更可怕。
場波都未踢完就咁快比較？等佢地死撚左先比都未遲

美斯的確係勁d
但班球迷好撚嘔心
三日唔埋就開po吹奏
仲要踩其他人黎吹奏

有幸睇到佢全盛期踢波真係好好彩

第時可以同個仔講返

你覺得啲人鍾意睇拖丹定杜奧巴多啲？

通常吹奏完個態都會怒dup

成日有堆人話有乜好比，煩死人
PS4 同switch 又唔比得
iPhone 同android 又唔比得
連c朗美斯都唔比得

比左咁多年差唔多係日經你唔煩

阿根廷差d 入唔到世界盃仲吹到美c 可以 carry 史雲c

4比4
連攞到同j不敗有乜分別
同埋足球踢11個
你球迷永遠捧盃就係朗勞 輸波就美丙責任
真係好撚野
肥馬都攞唔到歐冠盃喎

就係美欺carry入世盃

係 煩撚到仆街

唔講仲以為美c 踢巴拿馬

美斯，神也

屌 你地咪一鳩樣
輸波=隊友廢 搵西瓜恩擋箭

你講曬2個？

想知邊個散緊步

依家唔係？

連攞到歐聯，所以摩迪＞沙維小白沙比派路加埋

最恐怖嘅係你根本唔知佢出左幾多成力

卡斯米路 卻奧斯

卡斯米路＞馬基利尼+簡迪
卻奧斯＞碧根

真，到時尼馬巴比實俾牙朗嚇死，美斯實俾夏世三嚇死

其實係另一個世界-網球都有類似既情況。
以前成日聽人講費天王同拿度邊個好波D,當時意見總會爭持不下。
而兩者又係一個技術型（費天王），一個力量型（拿度）。大家大滿貫既冠軍數互相追逐（費天王出道較早，冠軍比拿度多）。每次睇佢地對決都係賞心樂事。
不過隨著兩者年紀越來越大開始見到打體能波係真係要面對年紀大體能下降，傷患漸多影響表現既問題。技術流雖然都會有傷患漸多既問題，但年紀越大，技術越爐火純青，有時真係屈技術都屈死對手
有D ,唔好意思

費天王出道較早，冠軍比拿度多=牙朗=技術流

要咁講全盛一個外星人朗拿度收晒牙朗美欺皮

點解唔可以2個都鍾意
睇完一個人扭波 另一個大大力ban入去
根本就係唔同位置
講咗咁多年
我係朗迷 我知美斯係勁 我都欣賞佢
但洗唔洗成日話咩根本美斯係勁過c朗
各有各好
我話撚知你美斯幾撚勁 我都係鍾意c朗架啦
好似成日要人認同你地果套咁

我見朗迷死都話朗仔世一全能多d

但牙朗係體能

梅西

又話得分最重要
朗入波又話順風

笑死
一個就計全盛，過人同盤球計兩樣
另一個就計而家

上面就射波準繩度 把握力 入球效率計3樣
講到牙朗無技術唔識「閱讀球賽咁」
咁鐘意閱讀，番去學校做閱讀卷啦

打橫黎講
根本係得美狗先會沖出黎屌c7
弱智樓主開左幾個j美狗post啦呢幾日

其實要幾on9先會正皮呢啲post?
就算調轉個標題我都like唔落啦
係得啲迷美小學雞先中意j呢啲
成千個弱智

C朗射門準成同把握力同美斯有差距
你有睇波實知，再唔係睇下C朗射波入波比例

閱讀球賽能力你有睇波/踢波實知咩黎
fifa fm 等等足球game都有個能力叫vision

你仲好笑。

其實有人鐘意一有機會就射博入波
有人鐘意有把握先射
呢個道理係咪咁難明

係呀？c朗次次射唔入都係博吓架咋？

美斯射波唔係準過c朗都要拗

搵2-3mark messi咪得，用力量壓制

比你準d囉，得味呀
咁入波係味大家都差唔多呀傻鳩

計全盛有咩大哨做到美斯c朗做唔到？

美斯 vs c朗
講左成10年都有 真係唔悶架喎
其實冇咩必要要比較
係時代睇到兩個痴線佬既較量真係大家既福份

一個明明好勁又唔自私, 但d 隊友慣咗依賴個個都越踢越廢
另一個明明靠隊友製造機會又爭功, 反而更能夠帶起隊波

崇尚高大基因，力量足球，一力化三巧

C朗-西洋拳-速度力量
美斯-詠春-以小搏大

我咪一早講咗入波兩個都多

邊個靠隊友? 兩個聯賽都好多助攻同入球

咁入波差唔多
咁你計射波邊個準d有乜撚野用呀
係咪威d呀
咁不如加多項能力叫爭取機會射門啦
呀朗贏 咁所以咪大家入波差唔多囉

美斯計全盛，阿朗只可以計今季聯賽

其實唔使成日出呢啲post啦
根本有睇開識波嘅人會知邊個勁

比較技術唔計射術？

理性啲啦朗迷

入波多唔代表射術好，盧卡古上季都入波好多，係咪代表佢英超射術最top? 兩樣野黎架喎

兩個都計全盛，你睇返我個留言再comment啦

#140

阿朗射術差啦得未
射術差但季季至少50球

又搬龍門？

幾時講過阿朗射術差？

賤種唔搬龍門都唔係賤種啦

上季加歐聯 足協明做比佢。

入波多唔代表射術好
呢句乜水講？
又搬龍門？

就算射術差啦（得未）
但季季入50粒
歐戰八強至決賽入十粒
射術好既美斯做到？

最新美斯c朗比較表

美斯（全盛）：速度 盤球 扭波 過人 入球效率 射術 命中率 罰球 傳波 斬波 reading

牙朗（今季聯賽）：諗唔到

請指正

上季

如心你啦，邏輯錯哂

我話入波多=/=射術好，幾時等如話入波多=射術差？

如果入波多=射術差，咁美斯阿朗都差喎

搞清楚啲concept再駁嘴

你要自己作啲野出黎自圓其說冇人阻到你

美斯（全盛）>c朗（今季聯賽）
Ok未？
講到咁洗唔洗幫牙朗平反呀？

乜野“美斯（全盛）>c朗（今季聯賽）”？

你噏乜鳩？

美斯（任何時期）>c朗（全盛時期）

即係你好撚on9呀，收皮啦好嗎？
美斯>c朗，ok?
同番比利老馬比啦，唔好折墮到用牙朗比啦

Yes

駁唔到就話人on9

肉酸hack我ac唔計

成日j 歷史

同我屋企2老有咩分別？

即係美斯高峰已過

集中笑泡狗算了

美斯迷神邏輯

美斯5:5c朗

美斯：一人carry，球會國家隊友廢，全盛個種恐怖係好撚恐怖（到比人反追4金球）
牙朗：靠隊友，等餵，射術唔夠好（唔係差）球會國家隊友勁，足球踢整體，好波不如好運

呢樣真，巴塞有美c同冇美c好明顯兩隊波，反而皇馬冇c朗中後場都keep住有供應

美斯carry晒巴塞
但carry唔到阿根廷拎一個冠軍 反而西班牙拎左個世界盃
牙郎行運一條龍 做獌又有人餵波 做蝗又比人餵波 連踢置家隊都比人carry

小花 有 奧運金牌 世青

咁真係好運
if要有新類型既球王 行運球王 咪朗仔

係，當年無美斯，光頭尼馬即刻踢到曉飛

其實證明咗皇馬另外10幾個人勁過巴塞另外10幾個人好多，要造就史上第一瘋狂射波邊有咁易，你就算想用巴塞班西班牙佬贏世界盃做例都冇用，好明顯係皇馬班西班牙佬carry巴塞班西班牙佬，皇馬唔計牙朗，贏世界盃/美洲盃/洲際盃嘅球員遠多於巴塞

即係咁, 連ISIS都係要脅美斯先... 咁你就知邊個勁啲

系

即係咁 成班mk仔見到個毒撚同大隻佬 你估佢聊邊個先？

即係咁，你剩係用體型嚟分，會唔會搞笑咗啲？
咁講法其他isis冇撩嘅係咪勁過大隻佬？

即係咁 你用isis聊邊個先黎推論邊個勁啲
咁第一個被斬頭嗰個係咪最撚勁？

美斯世冠入左幾多球？

頭先大炒左幾多？🤔

即係呢個世界只可以有一個勁？捧一個人一定要因為佢世界第一看捧得 叫人做勝利球迷

朗迷開番個post啦 想對比下正負皮 純粹想知

咁請問美斯係咪多牙朗廿倍入球？

屌你d小花迷真係好撚煩 成日係到叫春
而家佢個阿根廷冠軍係邊撚到?
十足十以前會考收左皮果d係到話自己有實力拎A
但係狀態唔好 又冇出力 又唔想拎果班
1扭10 點解硬係得巴塞先拎到冠軍?
冇人唔認同佢技術頂級喎
但係佢係拎唔到呀麻
成日話C7點撚樣靠球隊
但係佢事實去到邊隊都拎到冠軍呀
咁撚巧合獌又一黎就圍撚住佢踢又供應佢又好好彩?
去到皇馬又係咁撚好運咁撚巧合 ?
去到葡萄牙果D又咁撚巧合 ? 隊隊都咁巧合 ?
我理撚得佢 0.01% , 佢而家實際成就係高撚過你小花
係咁係到叫春有撚用?

話C朗勁過美斯果啲根本唔識波，都費撚事啋佢。

樓主識嘢

朗仔尋日又做mvp
一人之力carry隊豬攞世界冠軍

獌維迪，里奧，艾華，當打肥西，貝碧，卡膠，呢d唔係一線？
葡萄牙無佢都有艾達一箭定江山

唔轉會 謝拉特唔轉會證明自己
轉會：有人唔做做狗 25

係囉，要趕走雲佬，成隊圍住佢踢先英超三連冠，歐聯冠亞

講到C朗唔用腦踢波咁

利申：美欺迷

Ys . 照你咁講巴塞陣容更加完勝
阿根廷又係完勝葡萄牙
多謝你幫我打小花迷一巴

阿根廷完勝葡萄牙
係
希古恩勁，成世人入幾百球
艾達廢，成世人只係幫丙朗入一球

即係你話葡萄牙人腳勁過阿根廷？
小花迷世界第一

公正投票

1054 : 118

踢出嚟真係＞10，教練又戰術大師，穩守突擊戰術又練到爐火純青

教練咪丙朗

美欺狗笑到人收唔到聲
世青都有得j
就黎金童=金球獎

拎住最撚勁果期既巴塞又話美斯carry
阿根廷勁咁多又話葡葡牙勁d
當葡葡牙真係咁撚勁
贏撚左又話係葡萄牙carry c7
曼聯贏又係曼聯carry c7
皇馬又carry c7
去到邊都係果隊神射 竟然又係果隊carry c7
美斯果d 人腳 , 又換晒邏輯係美斯carry
阿根廷輸埋又係美斯carry
美斯見到自己d fans 冇撚晒邏輯咁幫佢含撚應該都好撚尷尬

阿古路迪馬希古恩班廢西

你老味丙朗傷撚左艾達入波金皇迷全部話登機先好笑

原本都覺得佢咁傷好慘，贏到都算個天可憐佢，但攞黎打哂飛機真係笑撚死人

Yes . 決賽傷出等於小組八強乜撚都冇踢過
是常識吧

最撚on9係剩係睇榮譽
世人覺得美欺》丙朗唔係因為榮譽多好多
榮譽打和 球技超好多
咁咪球王囉
剩係睇榮譽無意思
比你丙朗出年0出場葡萄牙攞冠軍咁唔通又登基？
拖舟肥馬榮譽又好多？肥馬歐聯都無，但球技係球王級，先比人話球王
你睇榮譽咁獌聯英超1x冠 David may 施維斯達都球王

唔好話我美丙迷
反朗唔代表係疤
不過反疤實話唔話丙朗係世一就係美丙迷

辛仔等於美斯

美斯未夠班等於辛仔

agger 拖舟真係唔係好多榮譽
獎項 效力球會
康城（英語：AS Cannes） 波爾多 祖雲達斯 皇家馬德里
個人獎項
世界足球先生FIFA World Player of the Year.svg 1998年，2000年 2003年
歐洲足球先生Pallone d'oro.svg 1998年
法國足球先生 1998年 2002年
UNFP 法甲年度最佳青年球員 1994年
法甲年度最佳球員 1996年,1997年,1998年,1999年
意甲最佳外籍球員 1997年, 2001年
歐洲足球會最佳中場 1998年
《世界足球》最佳球員 1998年
世界盃全明星隊 1998年 2006年
ESM最佳陣容 1998年 2002年，2003年, 2004年
金球獎 (11人雜誌) 1998年, 2000年, 2001年
2000年歐洲國家盃最佳球員 2000年
歐洲國家盃最佳陣容 2000年 2004年
意大利足球先生 2001年
歐洲足聯年度最佳陣容 2001年 2002年, 2003年
Don Balón西甲最佳海外球員 2002年
歐洲聯賽冠軍盃決賽最有價值球員 2002年
歐洲足協年度最有價值球員 2002年
FIFA World Cup Dream Team 2002年
FIFA 100 2004年
UEFA Golden Jubilee Poll 2004年
國際職業足球員協會最佳陣容 2005年, 2006年
世界盃金球獎 2006年
世界最佳進攻組織者 2006年
金足獎 2008年
終身成就獎 2011年
《世界足球》歷史最佳陣容 2013年
歐洲國家盃歷史最佳陣容 2016年
《法國足球》年度最佳教練 2016年
金球獎年度最佳教練 2017年
球會獎項
意大利甲組聯賽冠軍 Scudetto.svg ----- ----- 1996/97年，1997/98年 -----
意大利超級盃冠軍Supercoppaitaliana.png ----- ----- 1997年 -----
西班牙甲組聯賽冠軍 Liga trophy (adjusted).png ----- ----- ----- 2002/03年
西班牙盃亞軍 ----- ----- ----- 2002年，2004年
西班牙超級盃冠軍RFEF - Supercopa de España.svg ----- ----- ----- 2001年，2003年
歐洲聯賽冠軍盃冠軍 Coppacampioni.png 2001/02年
歐洲足協盃亞軍 1995/96年
歐洲超級盃冠軍UEFA - Super Cup.png 1996年 2002年
國際托托盃冠軍 1995年 1999年
豐田盃冠軍 1996年 2002年
國家隊獎項（ 法國）
世界盃冠軍 1998年
世界盃亞軍 2006年
歐洲國家盃冠軍 UEFA European Cup.svg 2000年

得西甲1次
歐聯1次
意甲兩次
世盃一次

如果唔走，曼聯應該仲有排玩，可惜佢鍾意挑戰自己，所以我都好欣賞哥狗

美斯06主力拎歐聯是常識吧

唔走玩條撚
里奧維迪月巴全部都老
得番廢傻水尾

得罪講句，拎返同一季既c朗同全盛時期好恐怖既美斯對同一個對手既表現，真係覺得c朗恐怖啲

痴撚左 ? 邊撚到打和
美斯阿根廷拎左冠？
無啦啦扮晒野話打和

美斯扭波 傳波勁 睇落有球味 當然覺得勁D 好睇D

正如點解無球皇係龍門

但你話邊個勁D 我就覺得差唔多

美欺迷最叻扮傻
一係就博捽走牙朗歐國盃功勞

聯賽多3次唔計?

美欺贏唔到但世界盃金球獎 牙朗決賽無，頭6場有表現，唔係打和?
你踢波踢一人單打呀依家?
屌你老母講撚哂佢啦朗狗
唔撚係疤，西甲波都好少睇 最撚憎比人話美欺迷，收檔啦最全面朗狗
剩係識入波就叫最全面，笑撚死人，踢波原來剩係一腳波，其他10人做既野都係廢

點樣打和？計條式黎睇下
死白痴仔

又黎
美斯拎冠就1人CARRY 全隊
C7就 冠軍1人球隊呀 ??
跟住又會話C7係自私撚 美斯係團隊撚
打和都UP得出真係世界級

又黎剩係識入波，仲要剩係識入一腳波論，
撐美斯撐到咁激動鬧哂朗狗都話自己唔係美斯迷
牙朗歐國盃冠軍+當屆歐國杯最佳陣容，只係決賽比人剷傷迫住離場，堂堂正正拎國家隊冠軍都比人屈到同美洲杯都拎唔到既美斯打和真係慘

朗迷話亞軍唔係榮譽嚟
你貼呢嘅嘢駁屌咩

盲閪

就係因為有亞軍我上面先咁講
弱智就死開啲啦

咁牙丹咪勁過牙朗？有可能咩？

聯賽8比5就唔計
歐國盃坐番黎就計

憎d朗迷串柒柒就一定係美欺迷
朗仔咁多hater咪因為自大
fans 都一樣
美欺迷仲話打和 丙朗 丙朗迷會肯打和?
唔拗到勁過比利朗迷會服?

連燈好勁
一吹奏就連十二碼都唔入
今場聯賽又無波入

幾時有美欺迷話打和
美欺迷話日日有人拎美欺同老馬比利比
牙朗未夠班同美欺比喎

美欺迷真係好煩

自己刨番post

今日有美欺迷開post同老馬比利比未？

朗尼先係真正既球王!!

歐國盃坐番黎都拎到best 11...
如果坐都拎到best11 咁佢係真球王啦...
人地坐係度都有用過你落場..

美欺世界盃金球獎
唔計?
2006拖舟金球獎，射輸12碼就即係全屆都無表現?
丙朗坐住贏就有表現? 如果艾達唔入，個場輸左，即係丙朗就無表現過

美欺世杯miss chance, 美洲miss chance加射失十二累輸
2006拖舟金球獎，拎紅唔射第五個，之後輸
就算你要計金球咪計，咁個國家隊冠呢？

你咁講法 聯賽呢 8比5

1.計黎有L用，冇盃就收嗲
2.拖舟有世盃，冇果屆佢都上神枱
3.係

無盃就收 咁告魯夫柏天尼無世盃 肥馬無歐聯
應該都唔係球王

如果艾達唔入 ，如果美欺冇打侏儒針，冇得做職業，即係廢人

聯賽咪又係得西甲
姐係自認溫室小花
自曝其短

剩係咁計應該係羽毛球網球兵兵波 單打
丙朗根本完全無視其他隊友貢獻
係前面等波叫]史上全能
笑大人個口

丙朗無黎獌聯之前獌聯已經攞過歐聯 唔知幾多次英超 丙朗去痴冠

講緊佢攞歐聯係加盟4年前既事

連登仔真係低質到1
反朗就=美欺迷

又搬第二個比
仲要下下唔同年代
拎埋高俅出黎比好冇

告魯夫個朵咪叫無冕球王囉
柏天尼有歐國盃
肥馬有世界盃

咁小花可以叫無冕球王二世嘅

有阿仙奴唔去去曼聯都係痴冠
咁去16郎鍠馬一定係痴冠啦

足球最基本四樣野 停傳帶射
呢四樣都要個波係你腳下
頭三項點睇都係美斯高一班
大家睇波都係第一時間注意拎住個波既球員
無球走動個d 係欣賞既價值自然次一級
就好似注定進攻球員>防守球員

美斯注定食住牙朗

你咁講姐係間接承認唔識波，淨係識表面野嘅人先覺得小花勁啲

小花迷成日話c朗歐國杯決賽傷出係坐喺度贏，小花05-06歐聯八強四強決賽都冇出場啦，成屆賽事入得一球，小花迷咪又係話小花拎4次歐聯

二線底都關連燈事 又唔見牙朗少咗入波少咗冠軍

散步帝都係，散步都有數據，係真球王定憎球王

咁燈法牙朗會唔會世界杯登基
之前先燈到歐國杯同歐聯霖莊

睇完欺迷咁多個數據
只有聯賽拎多過朗算有理據
其他真係笑大人個口
不停將亞軍計做國家隊榮譽
決賽場場踢到屎咁當睇唔到
成個歐國盃一人carry 葡萄牙俾人剷傷就當俾人carry

最簡單自己睇番當時馬會奪冠賠率邊隊高d咪知邊隊隊友勁囉

葡萄牙講人腳真係好撚廢

話美斯國家隊冇大獎，就話有亞軍，
但計聯賽時，就笑鳩c朗西甲少聯賽冠軍

歐國杯同歐聯嗰期連登支持反對比例係9:1

小花d 狗不嬲搬龍門搬撚到上宇宙
完全冇極晒邏輯
你一貼少歐聯助攻王果d 一粒鐘佢地又會話 c 7 剩係等波
你一貼佢地一係潛 一係就偷偷負評 扮睇唔到
明明d 成就輸撚晒又偷偷地話打和

人地睇開精華架，點知我樓上一貼同季c7精華即刻冇人敢應

衰benzma咋，你估衰C朗咩?

真心？

咪係

賓斯馬又累鳩牙朗

C朗都幾正 自己廢可以賴哂隊友 一個窄位冇位起腳 大把人俾佢傳唔傳 自己鳩ban 一個空哂撻Q 全晚得一腳好波 下半唔見左人 都可以賴隊友 皇迷質素

根本c朗變咗個宗教咁
球場內踢人 拎波掉人 打人 黑面
球場外對記者發脾氣 強姦醜聞 起街屙尿
唔合理都畀班信徒講到合理

ching 琴晚睇live 爽唔爽

你同佢講都晒氣 佢一時吹奏美斯一時就踩低美斯

你班牙朗狗
睇住牙朗比美斯大巴大巴刮落塊面到有咩感受

Sorry，朗迷唔會因為一場半場否定c朗，最多潛落地核姐，大家放過我ok?

推

你係講得啱嘅，又何必要潛落地核，要人放過你？

輕輕一推

耐唔耐就有呢d po提醒班阿朗迷 美斯先係最強 挑起世界大戰 講真 識波既根本都知美斯個種級數 阿朗冇可能達到

上面又小花狗又乜又剩
比人bin 就叫人放過佢

皇迷係咁

講多都晒氣:

唔好講大家拎幾多盃同個人獎項 純比較足球技術 美斯明顯好似師兄咁講高一班 無球走動呢樣佢地2個個定位唔同 好難比 阿朗係個種入球機器 無球走動自然得心應手 美斯可能會少d機會見到佢攝到位比人餵而射入 因為佢根本就係餵緊人個個 同時佢入球數都可以同阿朗比拼 講左d咩 大家心知肚明

同意

睇下美斯帶領國家隊 攞左幾多次世界盃咪知囉

雖然我覺得 美斯係勁 上腳有威脅 但無球走位都好緊要 點現位畀隊友交畀你 交球靚波仲難過射入世界波喎

美斯係做造波果個姐 依加隊疤又邊個供應到比佢？
而且場場都幾件mark撚住 牙朗會唔會場場幾條友輪流招呼佢呀？

你地人多勢眾又啱啱贏3球，我同你地呦咪又係食負評哂我口水
Btw我冇叫過美斯小花狗唔好屈得就屈

依家佢兩個都轉晒形，駛咩勞氣比呀
淨係講足球智慧大家都心知肚明喇

你咪試下說服人c朗點同美斯有得比囉

同朗迷講野就真係哂口水啦 點極唔化 入球機器當球皇

淨係識tapin就當自己球皇

球皇方程式
公關+大隻+靚仔+tapin=史上最佳

咪呀
再講又會繼續loop頭鎚嗰啲

唔計全盛，廢事比班朗狗屌
講依家

比人釘實散住步都炒你賤種

朗迷唯一可以笑人既‘散步’

因為自己跑完落底線都唔會交番俾隊友 寧願窄位射落對面中堅到 話朗迷係球皇果D認真弱鳩智

事實勝於雄辯

有幾恐怖牙睇過

好恐怖

千二條傻鳩幾時上水

哇好恐怖啊

哇！哇！哇
哇哇哇

美斯唔係好撚勁咩？

笑撚死人咩

巧驚驚

連燈燈力無窮

恐怖球王尋日創造咗幾多機會？ 歐聯決賽出到？

請問以美斯同小白佢地既足球智慧屌打左羅馬未